[集思廣益]一人N個顏色名

我先
阿嬌黑
碧雲黃
少林紫
仲有無?

全部姓黃嘅

心理時鐘

咁似d ocamp 名

王祖藍
八兩金
楊紫瓊
鍾楚紅
白只